---
layout: "comment"
hidden: true
title: "22936"
date: "2017-01-20T20:51:52"
uploadBy:
- "chef8"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Wat een enorm project is dat!!!!!. En zo te zien werkt alles ook nog. Ik herken jou problemen wel met dat slippen in aandrijvingen. Hoe groter de machines hoe meer problemen om het slip vrij te krijgen.
Maar deze is super gelukt

Ruurd